[認真討論] 邊一個係你哋嘅潮流偶像

我先 Travis Scott

好鍾意聽佢啲歌
同埋好鍾意佢著衫著到好有自信

lok666